如果換中至尾喉加高流量風隔會有咩結果

請問有冇ching知??

比人勾

高轉果時爽D

好地地換中至尾點會俾人勾呀

要勾你改個led章都勾啦

油費甘左

少左低扭，要上stage了

會洗咗錢

leaner mixture
唔正常燃燒
影響引擎壽命 燃油效益同輸出效率

唔知點解呢個世界上咁多傻閪信啲中學都唔知讀完未既mk車房仔/佬9up

同埋最撚緊要係污染空氣同製造無謂噪音
以為架車大聲啲就勁啲俾女聽到會威啲？

想訂部Jimny玩下但係1.5棍波得100PS,所以想睇下有咩方法係最小改動之下可以楂多D馬力
唔係好似D傻仔咁拎部車泥溝女

中你拆唔拆催化先

唔拆

臭撚到仆街
揸出街日日俾人咒真係命都短幾年

都話聞到好大陣汽油味可以影車牌
9成拆左催化

Jimny
改下個樣算啦

留名學野
換完high flow filter同中至尾架車個ecu reset完唔係應該會識自己adjust air / fuel ratio?

就算唔識adjust, 都係太多空氣太少油, 燒唔曬油就話臭啫, 又唔拆cat太少油都會臭?

唔識自膠
我仲停留係假催化個年代

係，成班玩賽車嘅都唔知小學畢業未
又cold air intake 又直出喉
一定慢到仆街d賽車

人地講換中至尾都冇話拆催化....

唔拆吹化點渣😅😅😅

換左4j加filter，無乜分別

落場啲車全部無催化
拆催化尾段真係爽好多
頭段就廢過jazz

mixture 比例唔啱影響出力，engine 壽命，屣油
甩埋催化電油味臭到仆街
通常換得呢啲嘅多數已經換埋大口徑軨
結論就係市區揸會又嘈又臭又慢

拆催化好撚唔環保